# Realtime Chat JS

## Installation

npm install

## Launch

npm run start

exo 
- mettre à jour la liste user
- pouvoir modifier son pseudo
- refuser un pseudo déjà existant
- Pouvoir ajouter une image (avatar Gif), sinon les deux premieres lettres du pseudo
- Date du message (il y a x temps)
- pouvoir envoyer gif image + vidz youtube
- hitorique (Mongo)
- du css (parce que c'est bo)
